關愛座hunter去左邊？？

去左反送中

有排個個post見到佢回: 「逃犯條例」

呢排完全消失左